咁中意返工就返飽佢啦

男朋友大我兩年今年grad 原本講好咗今年會陪我返英國讀埋今年 點知返去唔夠一個月就話喺香港搵到工飛咗返香港 我近排有假佢就氹我買機票返香港 佢返9放6 我每晚又要入醫院探公公 啲時間其實根本夾唔到
我本身已經好唔開心 最嬲嘅係琴日 諗住佢應該會唔返工 結果佢都仲係要返 佢屋企唔窮 絕對唔係手停口停嗰類 就算唔曠工 請病假都只係要張醫生紙 到底有咩驅使你女朋友唔陪 香港人唔理 到底係愛呀？係責任呀？定係個腦壞撚咗呀？
如果你睇到呢個po 係呀 我係屌緊你老母呀 垃圾！
p.s 條仆街今日都有返工